唔該 全部軍師同我光復Youtube！

1. 去Youtube search "Hong Kong Protest" "Hong Kong Police' 等等既字眼
2. 求其搵幾條高view片
3. like 手足/支持者既comment/ 自己打comment
4. unlike 5毛同各大謬論comment

Youtube 好撚多5毛啊

同場加映Outliers駁咀wiki:

youtube 雖然係5先長駐地但我地唔可以比佢地散播假消息/大中華主義

希望大家twitter reddit youtube 三管齊下

推

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

玩網路唔係你地班冷氣軍師都輸呀

幫手幫手

Push

咪撚推啦 YouTube 多五毛咪多
集中文宣 黎明行動重好啦

人係可以multitask 你班連登仔明唔明
黎明行動全撚部tg咪傾緊lor 對港豬你咪po fb/ig 我就做左 你呢?

推 twitter reddit youtube都要